GMARKET 口罩價格下跌，意味供應大增？

Gmarket 上星期一盒普通醫療口罩平均260-350一盒，我今日睇到平均198-220，有d藥房口罩賣398都已經無人搶，其實係咪意味住口罩供應量大增？因為口罩需求無下跌，定係大陸工廠已經復工復產？

韓國禁運口罩，所以無炒價

藥房入東南亞次貨，三百蚊一箱都得